[實地考察]海濱公園cctv位置一覽+可疑地點

呢個po只係報告cctv位置同埋可疑位置！
呢個po只係報告cctv位置同埋可疑位置！
呢個po只係報告cctv位置同埋可疑位置！
為左方便各位手足唔駛咁辛苦去海濱公園，所以住係附近既我就落左去視察環境，cctv位置同埋可疑地點。

前文：
重申一次：HKDI去海濱係唔會經過都會同維景，所以唔好再話要拎cctv！同埋個google map街景係舊！加上海濱公園係２４小時開放，裡面既私樓宇入口都要經過海濱公園，所以唔排除黑警會凌晨棄屍，稍後會詳細講解。

海濱公園入口

圖１中有３條路，只有一條去到海濱！
第一條路：呢條路只係去維景既fusion同埋停車場，所以去唔到海濱
第二條路：呢條路只係去墳場，所以都係去唔到海濱
第三條路：呢條路係去海濱既入口
圖２係海濱公園既入口

海濱公園既cctv
經過一輪既視察，cctv總數有11個，全部係私人樓宇既cctv

上圖係cctv出現既地點，所以去碼頭都會經過呢條路。

可疑地點
視察緊個陣，發現左幾個地點可能係跳海／棄屍地方。
第一點：地盤範圍

上圖跳海機會係零０，因為係地盤範圍＋有cctv。如果棄屍就有可能，因為以前有人跨過欄杆，坐係地下釣魚。雖然有cctv照住可能性好底，但唔排除會有棄屍既可能性，因為黑警咩都做得出，都有可能係用行李運屍體再棄屍。

第二點：碼頭

碼頭跳海可能性一般，晚上跳一定會比人見到，除非凌晨跳，因為個到冇cctv。但係凌晨用行李運屍可能性高。

第三點：船運

呢個方法棄屍可能性極高，因為公海出面晚上會有人坐船釣魚，所以有船經過唔係咩特別野，上船地方就係右上角碼頭，所以唔排除有幾個可能性。
第一：用個到啲船凌晨出海棄屍
第二：用個到啲船去第二點既地方凌晨出海棄屍。
第三：水警運屍，第二點個碼頭其實係可以比船用黎上落客，但係貼左告示牌話唔比做生意，所以比街坊霸佔左用黎釣魚。

總結
呢個po只係報告cctv位置同埋可疑位置，比大家知道而加既海濱公園同google map既有咩分別，順便方便大家查案。鐘意睇就睇，唔鐘意就左上角。

記得推番行動ｐｏ

有疑問可以問

推

仲有既係海濱通常去到凌晨12-1am 都有唔少人，所以應該唔難有目擊證人

歡迎查案既你入黎睇

有行李好難講

陳彦霖嘅衫褲鞋會唔會係嗰日將軍澳警署内燒咗？

記得之前有張警署內有火嘅相，係咪將軍澳？

咩相？

好似有條片

有冇link？

推x2

時間應該為10月1日

就咁睇真係唔知

推x4

高質。推

另外TKO公海流傳popo已攞capri cctv

我懷疑popo所講佢地見到死者赤腳去海濱 係根據capri既cctv

就係澳南

澳南晚水cctv就係我圖中既cctv

既*

但係果堆私樓要拎到cctv實在太難

其實我都有去實地考察過 甚到上埋墳場條路

BTW 樓豬會唔會有興趣聽日組團再地氈式搜索一次？

聽日我可能去埋康城個邊，因為仲有兩個地方我想確認一下

過左橋個邊仲有兩個地方可以棄屍或跳海

諗緊會唔會係黑警棄屍，然後拎左澳南cctv唔出聲，佢地冇提過cctv就話冇可疑都知有問題啦

我都覺得調景嶺果邊應該都唔會有特別既發現

有都比佢地毀滅左

首先唔會先入為主棄屍先
除先要仔細搵下岸邊有無佢套衫
無先可以唔排除棄屍
先入為主搵唔到真相架

墳場入口疑似無左cctv

同意

同埋對暫時有既證據都應該假設係真 無俾人做手腳

不停用陰謀論否決證據係查唔到落去

可惜又唔可以問capri拎cctv

只係開個po同大家講清楚其實海濱裡面入cctv，因為出面見到大家又要搵車cam，又要問維景同都會拎cctv，可能會誤導各位巴打，加上hkdi又唔比你地睇，所以先會出po講海濱係有cctv

如果黑警收埋佢套衫係石隙到，咁就一世都搵唔到，個範圍好大

係 有D手足唔熟果頭 淨係用舊既街景圖睇 唔知果度有好多地盤工程 有D藥石亂投既感覺

所以我之前有做實測拍俾咁多位手足睇

實測如何由HKDI前往海濱投海(附CCTV位置)

海濱cctv我係呢個po都有提及過

不過私樓cctv難度比HKDI更大 除非真係搵到手足係住果度(capri, 藍塘傲)

如果係他殺 相信兇手會帶走衣物處理

突然諗到個問題，最近海濱唔知點解要用石屎既水馬取代鐵欄杆，唔知關唔關事

呢一種？

相信係因為之前打風吹爛左 趕住修復 所以唔整得咁精緻 淨係用石屎整番個牆就算 應該唔關事

太耐冇行過去，所以唔知

都整左好耐 應該座底半年有多

呢個我知

我去個時好似味開始整欄杆

謝謝巴打咁有心落場視察

不過，如果棄屍
就冇必要在海濱公園棄？
在附近沿海棄就可以？

有冇諗過黑警比嘅資料不可信？
日期、時間、地點
（佢哋成日講大話）

傍晚的海濱公園會唔會都好多路人？
跑步？放狗？

24小時開放，凌晨應該冇人

除左碼頭位置，其他地方都有大石

墳場路個到好似有地盤，條路窄左，棄唔到，加上出面全部都係填海船，應該冇可能

Popo話學校cctv

其實學校離海濱公園都有一段距離
可以在學校閉路電視看到她行向海濱？

但今日又有個同學話7pm左右
見到她赤腳在MTR?
不同方向？

車cam 多數唔會keep到超過2星期
新記錄會洗咗舊紀錄

hkdi去海濱要過番地鐵站個到，然後再過馬路

咁就要問藍田隧道地盤，佢個cctv應該望

到

只有海濱公園一條路先可以到海邊 而傍晚係好多人

請參考呢個po 有實測片

實測如何由HKDI前往海濱投海(附CCTV位置)

Push

呢個我知，我以前有去釣魚

啱啱同班friend過去 試過赤腳行一轉
由海濱行返去HKDI
用咗12分鐘同 周圍啲人真係望曬

應該聽日會將個結果交畀youtuber出片

所以跳海一定有人見到

唔好講佢重要全裸
邊有可能冇人睇

特别係碼頭釣魚個到

唔一定係調景嶺, 可以係油溏, 船上...

咩時間？
都是7pm 附近？

唔係，我哋再夜少少
但係我哋呢個時間都會有途人經過 更何況佢係七點鐘

船上....
之前傳消防講的6大疑點？

又或者康城、工業邨
小西灣那邊棄屍又可唔可行呢？

見到有人咁講
唔知係咪真，不過好似CCP d手法
之前李旺陽被「自殺」案

大家仲記唔記得831站唔見左朋友既姨姨？
流出「認罪片」之後就消失咗....

推呢個 HKDI果堆太多陰謀論

不過我呢邊區議員係林鄭競選助手